你哋班人唔好話831太子先啦，王婆婆呢？？

好多日啦
點樣可以搵到王婆婆？連琴日都無出嚟，又無晒消息。佢而家係唔係仲係深圳？佢冇入到院㗎，612可唔可以幫手搵佢？

不推不是人

推!
1/10

唔俾佢過關應該

我見過有POST, 响9月集會活動影過佢張相. 請再核實.

推

影到果個好似係阿伯黎 而且揸港英旗唔係英國旗？